屯門榮式雞扒飯：班後生仔收錢搞事

屯門既榮式雞扒飯
由佢開張食到而家

岩岩去食個陣
聽到個著黑衫唔知係咪店長同其中一個較年長伙記係到討論尋日612佔領
竟然話尋日大部分係2x歲後生仔 都係收錢搞事 收1500蚊 之後去個d就無得收咁多

屌你老母臭閪收錢去比警犬打到頭破血流？？ 收錢去食催淚彈？？ 收錢去比人告暴動罪？？我比夠2000蚊你去唔去做呀？？

含家產 祝你地生cancer生到100歲都死撚唔去 日日比病魔折磨 生不如死 白頭人送黑頭人 絕子絕孫
榮式雞扒飯 永不錄用！！
邊個再去食既都要死絕全家！！

銅鑼灣好似都有1間同名
係咪同集團

call 食環睇睇佢好噃

收錢 難聽過粗口

之前食過，好多老鼠曱由

食過屙到pk, 咪撚信openrice

以後唔食呢間

推

有冇人整到個整合list?因為唔想中伏

有冇人整個list咪撚幫襯呢啲仆街

Push

向分化說不！

無片係咪又借刀
而家好撚多呢d post

1500, 有人比1500既話
琴日起碼200萬人去圍立法會啦

搭單
灣仔大王東街 精英電器
尋日我地係隔離買裝
個死肥佬連店員同8婆衝出黎
係到講「屌你老團死暴徒 搵火燒鳩我呀」
衝埋身頂撚左我一野
希望個肥佬 連旁邊兩條契弟糖尿病折磨死

用地溝油嗰間啦嘛，屌

冇食幾年

d垃圾自己自撚私
想象唔到會有咁多人愛香港
願意冒呢個風險企出黎

佢地唔會明
亦都唔敢明
因為 認左呢件事既話
佢地說無得再企係佢地既道德高地

雞扒同個蓮藕餅 臭既
又油又益

call食環

食環

班友都on9
比幾多錢你先會上前線同警察對打,食橡膠彈,食催淚彈

灣仔有一間

推下先

呢間垃圾 去死啦屌你老母
我俾錢你去食催淚煙呀你老母

我俾錢你 快啲做
屌你老母

掉轉左 我發夢聽到1500蚊係黑警個邊想揾人充人數

整個list 以後唔去果d舖頭

仲要1500蚊比人charge暴動係咪傻撚左
炒3 4日散都有啦屌

全post重點

講收錢一定係差佬收得最多

發夢講比我聽嗰個民安隊朋友

日後清算

你老母都onL9,我都想有錢啊on9,你班撚樣積既根，要呢代香港人去執屎啊

唔知佢地消防系統點？
唔知佢地乾唔乾淨？

得，以後lunch唔食

利申:榮式fans

請記錄並秋後算帳

以．後．唔．撚．食

垃圾廢中廢老，絕子絕孫啦

1500.....750班廢老都衝出黎啦
從來講收錢既，從來都拿唔到證據出黎。

收錢收錢
有1500 我用晒黎買飯盒 倒晒係你門口呀 屌你

班廢老 on9 架

$5000？ 全城罷課啦

啱

食過一次，真係無意慾再幫襯

收錢論明顯證實有啲垃圾眼中只有錢

無理想、良知，宜啲千金不換嘅嘢

罷食

利申未撚食過

同佢講其實係美國用充公左習近平家族d錢，打頭陣每人派300萬美金

我俾夠3000 問下佢可唔可以俾人射一下？

榮式老細我fd親戚黎
正宗藍絲
由雨傘開始已經屌d學生攪事

如有講大話我死全家

屌你老母

屌你老母 唔幫襯咁簡單

不如整埋個LIST啦

人地都係講事實 連登仔起哂剛

收到

有冇即刻屌9佢

本身好撚鐘意食 而加不了 以後都唔撚再食

講真，由佢開張果刻已感受到一大浸紅味

唔知佢哋有冇食物衞生問題呢

咁你要做好市民，報食環啦

巴打我惗住緊
完結後一次過清算 各位有料爆既都可以開名

屌佢老母臭閪由佢一間舖仔幾個位就幫襯，今日開始以後唔會再食！

喂,我比左成堆狗糧你食啦,乖啦

我俾1500蚊你個仆街冚家剷出去呀 唔洗多 食粒煙就夠架啦屌你老母

味精雞扒

佐頓？

好撚鐘意食榮式但係我聽完之後我從此以後永遠唔再食

想去做part time 但我份人比較輪盡 好易打爛野 唔知適唔適合

佢地個腦認定咗 所有事都係motivated by錢先會發生
佢地自己污穢以此為由就係咁屈9人

真係好多食店咁諗

屌 本身係榮式打手
宜家唔撚食
收皮啦死廢老
你全家都收錢奶共啊

五十步笑百步
佢地袋得果$0.3好意思講人

蘭杜街有一間

去佢鋪頭門口大聲屌柒佢

後樓梯擺咗好多雜物， 影響消防安全添

仲有新蒲崗魚鱻 前年去仲成間舖講緊佔中 前日去屌罷課 食撚屎啦

push

難食過閪

食小間

最撚難食嗰間

哩間野好難食
食一次就898

食環去查吓

Cls以為我地係啲廢老咩？食屎啦

榮式其實好撚難食
扮台仔野
D飯又乾汁又唔入味

係好難接受既

收到，以後唔食
利申:本身真係成日食佐敦果間

有食開，以後唔食了

ok! 以後唔食

Btw 呢間我都食過
個老闆娘勁癲 勁大聲喝個員工食飯 食多咗5分鐘
但當其時有好多客
佢仲可以咁嘅態度

有無人一齊報食環，見過老鼠係附近走黎走去

同佢講你就係蛇頭，
班廢青好爛賤，$2000都比人打都肯做
呢幾日中間食差價，啲錢不知幾好執

呢個時候佢實心郁郁問你點join，佢大把人
廢中無野叻
係識得諗縮數同多豬朋狗友
你出$2000揾人 ，佢就可能出$1200
呢個時候就叫佢比$5000 按金先
始終大家未合作過
跟住唔洗我講啦

佢地講廢話唔駛付出 唔駛理佢地 比民主派搶民心

收唔到錢嘅後生仔, 記得去勞工署報欠薪, 榮式老闆知邊個出糧俾你地

我都有食開
不過唔會再去食了

係時候幫佢同蟹老闆(那有錢)齊名啦

以後唔食

下次問返佢畀夠2000佢
問佢肯唔肯企最前做衝嗰個畀狗扑幾棍食幾粒彈

其實幾難食下

香港仔都有 原本諗著食
好鍾意食雞排 以後唔去

報食環

有冇人等陣過去「食飯」

以後見到記得要當場理論
俾啲垃圾知道自己係錯嘅
（記得唔好講粗口喎）
啲垃圾就會敗走

我出 4000 比佢出去食一粒彈又點話

CWB 新開多左一間榮式 TOTAL 2間

罷食罷買所有支持政府 黑警既餐廳同商舖

有整合post

日日去"幫襯"呢間野啦

聽fd講巿次食成隻條老鼠尾跟扒上

有冇一個ban list可以睇曬所有罷去嘅餐廳？

有冇人知圖中人士係做緊咩？

講得出$1500 仲有乜唔知!!

歡迎大家指出邊個係知情人, 推上報!

俾大家知下邊d 人俾錢出黎攪事, 點解呢d 人又會知有人攪事!

我包佢生意興隆!

買物資去幫前線啊你老母

幾時過數呀
琴日好多人都話未收到wo

應該係因為睇完呢張圖就以偏概全咁講

唔係呀 啲撐政府人士收錢咪有證據囉

有冇人整個list出黎記低呢啲仆街鋪頭
一次過杯葛

整合一個list
大家將呢幾日食飯屌鳩我哋嘅餐廳地址電話list曬岀嚟等佢哋無生意

上面有黑店list

食過。難食。

子華話齋, 狗眼看人低, 雞眼看人就人人係雞

班廢老
點解一有事 就話人收錢搞事？
成日話美國比錢啲人搞香港/中國
咁撚愛國上返去啦仆街
就係你班仆街先搞到咁撚多廢人入立法會

Respect

食過蓮藕餅雞扒飯 食完肚痛

69仲咁多人走去灣仔食
伏撚晒

有做blogger既不仿寫下呢間野
睇下佢之後挨到幾耐

推 榮式而家好多分店

去openrice 唱衰佢已夠，話多味精呀，污糟呀等等

今日行過啲商場
一個兩個 全部都係廢老
話收哂錢啦 又幫美國搞事

班友其實係咪弱智

係 當有狗係街吠

仆街喇 垃圾食物 比狗食

榮式老闆個女好似係屯門梁銶琚畢業
冇錯，同隔籬笑笑口嗰個白衣黑警係校友

推撚到佢收檔

班警察肯定收左錢

頭先食嘢都聽到啲C9講
我即刻同佢講咁你行前 我比一萬你比狗射爆隻眼
好撚On9

大家咪撚去食

成日食，以後都唔會再幫襯

有冇巴打組團去食
包場坐成晚

講真就算比人話係文革批鬥都好，呢d含家產食店呢幾日我都聽過唔少，唔比意見我都仲當你係人，睇完個仆街cctvb既剪輯"精選"新聞，就見親人就大發偉論，鞭屍咁鞭，屈鳩班後生仔係暴徒，我真係屌你老母臭西

我都想收錢啊屌你老母，車費都洗撚咗成千銀

傻豬 有咩好嬲
你同佢講 我比齊頭2000你
幫我衝擊立法會

本身幾中意食佢塊雞扒
以後唔洗再食

我食野好慢

屌以後唔撚會幫襯

入面班女人日日欺凌個樓面男人

奶共cafe 油麻地 lex xure

通達都係

幾好食都冇用

唔撚去以後

仆街，等執笠啦！

黑店dllm

冷靜。證據呢

又貴又爛食
一早要收皮

狗口改唔到既，呃唔得耐

係！ 之前番過
老西藍絲黎

罷食

圖又冇，片又冇

搵好人整條list
之前好似仲有油麻地通達

喂喂呢排太多借刀,我好難信你

咁正義聯盟都收錢啦，又唔見你講

日後我清算埋老豆老母 仆街到無人性話射死曬班d暴徒

收錢？佢哋老母做雞就真係收錢啦

榮式雞扒係咁先食過一次 唔撚柒會再食

唔撚再食

幾好食都唔會再去，完

垃圾思維係咁上下

警告大家唔好搞事

講得太好

發夢翻緊屋企果陣 聽到啲垃圾捉棋廢老
話咩班後生嘅見人去就去 諗住去溝女
我聽到真係想屌撚晒佢地老母
溝女會唔撚約條女去行街睇戲食飯落酒吧？
要去聞啲煙 中啲彈？
屌你老母成班死廢老無撚得救

油麻地通達

不嬲唔食，勁撚油

推到佢執
全港榮式罷食 狗也不屌

有冇人去openrice負評佢

間野好難食
幾年前食過

屌我都聽到個廢中話係收錢搞事
我心諗我比夠一萬幾千你 你會唔會出去食返兩粒橡膠子彈同催淚彈先

我老豆老母就係 話俾佢二三百萬美金就去 我唔介意你地屌我老豆老母 唔好屌我得喇

之前係銅鑼灣幾鐘意食佢，以後不了

大把廢老都異口同聲咁講
琴日返工啲
廢老同後生仔明顯2個陣營

佢有幾間，連堔圳都有。

係好味，不過唔會再食

屌佢老母 同部門嗰班廢老都係咁話咩收錢搞事、抵死
全撚部都on99

仲有紅磡麥記廚房 而家改左名做景霖米線

一定要不斷share澄清返

好耐之前啲評論已經不推薦

有人話女仔ig有澄清係買物資，搵唔搵到原文

收佢老母

因佢地本身俾人收買開，咪覺得呢個世界都一樣

食環~~~~~~~

又係錢作怪

今日返工聽d姐姐都係咁講

我講緊個老闆

出得起一人1500 仲會冇防具？賤種民建聯啲藍絲遊行有錢收就當全世界同你一樣

肚餓想叫外賣
有無人知依間好唔好食？

Pokka Cafe 公司旗下分店都係親中 尋日無返工果d都會話會炒 以後狗也不屌

班垃圾成世都係香港
叫佢上大陸體會下大躍進 文革啦dllm

唔食lu, 碟頭飯都咁撚貴
行過對面食tam jai好撚過

已call食環

得你們冇錢收 就搞事

推到變真

最撚憎班撚樣將人地比心比力造既事講到係因為收錢先做

等執啦屌你老母

好似好多曱甴架

洗唔洗call食環check check???

查消防
報食環

垃撚圾，執柒左佢
呢間其實好難食又貴。。
碼頭有間又平又好食過佢

杯葛

收到罷食

食橡膠子彈會死人，我比夠$5000你你食唔食?

罷食！

警察就收錢
仲要係納稅人既錢
與民為敵

唔洗男 哥哥我出夠3000數蚊俾佢去俾黑警描頭射 睇下佢去唔去

屌你老味 食對面米線好過

推，要多啲人知

支持

dllm

有冇人去過食完嘢肚痛呀 要唔要報食環呀

有冇電話 想叫下外賣

如果我收左錢 射第一粒催淚彈我都即刻返屋企 錢已袋理撚得你 仲同班狗係到拉鋸

大家樂啲啊姐都咁睇

我比夠3001你，你同我企最頭食子彈，我屌你老母

有冇巴打食完想去openrice留個負皮

blacklist

係咪杯晒全線榮式？Franchise?

大撚把後生仔自己貼錢買物資

搭單
新蒲崗間燒皇
嗰日69 個八婆職員係咁話班人搞事
話唔明點解黑警批佢哋行遊行
屌你老母 本來遊行要申請已經ON9啦

香港仔都有

另外屯門柏麗有間game鋪都係紅底

拍佢片啦 條送終例真係唔好彩過到 第一個告佢散播恐佈信息 送佢終

真係咁好食咩

以後唔撚食

G持

榮式雞扒飯食完會肚痛

老闆娘好閪
利申外賣員

一早話榮式垃圾
成班人扮食家
明明又鞋又油
油得嚟唔香
成陣雪味
喂狗都唔食

收到, 求久black list

得，以後唔撚會食

差佬whatsapp gp話灣仔榮式唔歡迎差佬喎

利申屋企人係已退休差佬

屌真係唔撚食

同朋友上次食
d侍應態度差撚到
個個好似死完老豆老母咁

屯門分店個男侍應好閪串，講嘢又大大聲

認真想知收錢論 個源頭係邊出黎
好多都係年紀比較大既一輩 先會咁講

呢間老闆不嬲藍底啦

唔撚再去食 屯門個間好撚難食

唔比係ptgf?

發夢見到屯門間鋪個老細ig好似叫kungyuet

老母：你唔好再發夢個時去啦，人地有收錢架
我：我發夢食咗四粒催淚彈，唔洗多，比雙倍你你食兩粒就得，做唔做？
老母：....

以後唔撚食！推到全屯門2x歲人都唔撚食！

唔好搞我讀屯門梁球鋸啲朋友啊
發夢時聽到有人話全部分店都係佢屋企㗎有冇人可證實啊?

佢好似有d 弱智

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

聽到屯門鮮魚湯老闆娘同老闆開心share話
「暴徒」叫口號$1000，打警察$5000，
完咗即刻有水磅！
唉，以後又少個地方宵夜

你啲垃圾留返比自己食